今日翻工俾個manager屌到喊左

打工真係唔好咁上心

有用套唔驚啦

Ps 小妹自從小四因為向學校瀨屎之外冇再喊過

今日返工罵到個不男不女人妖下屬狗血淋頭

門清

如果佢知我係門哥 佢一定唔敢屌我

咩事畀人小？

😣😣

門

今朝唔記得幫佢報紙

拎報紙

字都打漏 抵比人小

你仲蠢過隻狗

.

Year幾 讀咩 返緊咩工